放假片嗰啲一係中國，一係撐警，明唔明呀豬隊友。

放假片正豬閪，民間記者會隨時比人問到口啞啞。

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

又想推風氣洗版？ 而家係民記post呢條片咩？

跟我讀一次 做法不完善但可接受可以再改善

知唔知咩叫記者會??